仲留喺金鐘嘅勇武，你唔值得我尊重！

成日都話要尊重前線，要相信前線決定，咁你呢？你有冇尊重過今日嘅主辦方民陣？有冇尊重過其他出來嘅市民？

今日嘅主題係乜嘢？你哋唔記得啦？留喺金鐘目的係乜嘢？有咩好處？你答到我嘅你就繼續留飽佢！

今日主題係乜嘢，唔該你自己諗下？係咪要各自為戰？係咪要衰收尾？係咪要送頭？屋企需要你啊！

如果你唔係鬼，又唔肯走，唔係我同你割蓆，係你同我哋割蓆！

唔好分勇武同和理非，在場大部分都係冇gear

唔好話送唔送頭
今日大家咁辛苦出黎行
大家都等緊成績表
想睇下政府可以點回應
你有咩意外我唔理 亦都理唔到
但你會騎劫左聽日嘅全世界嘅報章頭版

仲留守嘅唔係勇武
係無腦!!

快啲走！！！！！醒少少